當一個男仔同你講佢戒左煙

其實係咪想我讚佢？

佢意思係平時含住枝煙而家冇嘢含
所以要含你條撚

笑鳥 巴打想像力好豐富

曲線話你個閪臭過d煙

憑實力單身...

？？

代表佢呃鳩你

介煙我都唔知講左幾多次

假的。

唔好意思，不過希望各位6月9號可以一齊用白絲帶作為今次行動嘅象徵，如果得閒嘅希望你可以入嚟推一推post畀多啲人見到

6月9號象徵物品

我都講過

好撚多次